教大家福建話

扎晒 = 食屎
Sai ni mu 志賣 = 屌你老母西

隻晒 先岩